有無人敢提 CCL ？

睇下跌幾多先

推定先

租租日日賺！

點
樓爆未 ？

又爆跌幾多

聽日又黎